全球暖化抵消拉尼娜效應 天文台料這個冬天不太冷 (17:13)

天文台預測今年本港冬季氣溫會受「拉尼娜效應」影響，本來會較往年偏低；惟受全球暖化和本地城市化影響，抵消了部分拉尼娜影響，預測今年冬季氣溫會傾向正常至偏高。

咁真係唔凍呀麻

而家10度

吓仲係短袖衫出緊街喎

今日真係普通冬天天氣wo

小弟仲係短袖

大交合又輸

輸了

天氣幾時先轉涼

再bin,大交合正垃圾

大帽山未結冰
又未有班人玩滑冰落山
邊忽凍

而家有幾凍?